病左食左有睡意嘅藥都訓唔著 點算

我該如何是好

睇下書？

巴打，我都係⋯

岩岩訓著左但又醒番屌